Ik kende het schommelende ronde vormen, de lichte harde ogen, de witte tanden, de bloedrode kleur, de voluptueuze lippen.
Ze glimlachte ooit op arme geachte mevrouw Mina; en omdat hun lachen kwam door de stilte van de nacht, ze in elkaar geschoven en hun armen en wijst naar haar en zei in die so sweet tintelende tonen dat Jonathan zei waren van de ondraaglijke zoetheid van de water-bril:-- "Kom, mijn zus.
Kom naar ons.
Kom!
Kom!"
